藍絲雞笑黃絲英文差

Direct笑尻佢柒頭之後被block🤷🏻‍♀️ig都轉左private
阿囝搵老豆老母琴日已經po過呢隻藍絲雞

我出google translate都係呢個結果
google translate真係伏⋯

做乜鳩

......

Google translate幾時可以用嚟做英文文法佐證

證明POPO英文得GOOGLE TRANSLATE水平

不予置評

有冇樣睇下呀

拉
行動post行先

藍絲唔用腦又一例證

利申: 高尚黃絲
佢up乜7

小三都識啦

趴地嘅過去式係lay
Lie lay lain lying

屌你老母lied係講大話
Lie lied lied lying

藍絲=冇腦又唔識字

可能佢毅進程度 大家唔好笑

幫手推比前線睇

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

唔係呀嗎，On9藍屍咁都唔識仲去笑人

Don’t make stupid people famous

佢連自我介紹都要學人用英文

好撚柒啊爭住沖出黎認叻
仲要po晒翻譯咁撚樣點知都係柒左

我估計係因為有on the ground，所以佢估計你嘅意思，你見下面有do you mean就知

重點係we is